［小性奴事件!!多圖］女fans自助餐配拋妻棄子？

事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為小性奴

小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

係咪寫監房故仔果個？

有幾張圖出唔到，補返：

推到佢仆街

應該食唔少 女fans

WhatsApp 對話圖：

請各位自行討論

提提大家同前面車輛保持距離

無錯，請保持適當距離，切勿炒車。

推上熱門

只有女方版本
Cut過既whatsapp對話

無圖無片

千祈唔好將女人當弱者黎思考

小性奴

食女fans高登果陣已經見過有人講

喺觀眾席睇緊

強帖留名

奶多巴打做到嘢

人地家事關我咩事

發夢見到事主睇緊post
問大家有咩想要

人家絲打嚟

食到依家都仲有人中招

求圖

派你去果度做間諜

乜撚野比十分鐘你 咁撚大口氣
佢口中既安全網原來係要前妻同個仔住劏房
睇撚到眼火爆

開個你問我答post

叫佢出嚟回應下
睇下人地有無講錯佢

係斷屋斷糧

不如問下佢做男人做到咁 知唔知個醜字點字

sor

點寫*

你有棍係褲浪，你去啦

係小姓奴

起埋啲犯賤臭雞女fans 底就啱喇

你奶多可以捨身換情報

推咗先算

G持

特登咖

點解啲whatsapp對話一開始要咁書面

講真好人好姐點會上網打廢文等自己做kol
通常都係對現實生活不滿先要draw attention.

講故台

垃圾

奶多呢，都係要全部留畀我親愛的男朋友

推

好噁心

其實呢條友有咩值得大家吹捧？
只不過係一個鍾意上網吹下水
講下自己意見既人 點解都咁多港女睇
又講晒粗口 有咩好睇

假設對話係真,即使無前無後都睇到性奴係一個大男人到極點既人,仲要係對方絕對地服從果種不設討論空間果種,即使個女人有幾大食懶幾淫幾多問題好都改變唔到呢個事實.

因為事主放上FB , 佢復仇心應該好重

唔似一般人講野....

推到仆街

負皮係咪事主放低 咁得閒mon post不如回應一卜 等我地集體炒車又點話

之前有follow佢 睇過佢書展俾人tag啲相
見到佢係個女fans到留言話條女好似佢本書嘅ex
跟住過多排就見到條女叫佢食飯要著靚啲 條女又擺埋小姓奴張證件相係枱頭
實食左好多女fans啦

你迫我嘅

男人老狗小鳩氣
畀嗰雞碎咁多
重講到自己織咗個安全網畀前妻同個仔
知唔知養BB開支好大㗎
嗰幾千蚊要人使成個月養一大一細
佢唔係以為個前妻有賺呀嘛？

離開左連登高登仲易食啦，兩登有咩事即刻出PO 屌柒佢，FB 可以又刪又ban

MORE

小性奴應該食女多到仆街
結左婚都周圍食,一定係條仆街啦
仲要玩經濟封鎖刻薄老婆同個女

萬五都無
睇佢語氣仲以為比緊前妻五萬一個月
點知實情得五千

仔黎

記得條女同佢有對一樣嘅鞋 佢又叫條女po出黎睇
跟住又叫條女個名加個句號 條女又叫返佢:晨。

呢個真 5千蚊=安全網，講出黎佢自己會唔會笑

推呀屌你

Too long didn’t read. 有冇summary

好多後生仔比家用都五千個月啦，條友吹到自己事業有成，完全唔當作家收入係一回事原來先比果5000

唔係掛 講到咁錫個仔得個幾千
佢份糧應該唔低啦 仲要有返啲家底都俾得個幾千

有冇女fans圖 想睇下佢食咩女fans

性愛短片！

lm

仲要啲口氣勁過大劉，幾鬼有霸氣
點知要食牛雜慶功

推一推呢位過氣小姓奴
睇你啲故咁耐，估唔到你有咁既下場

Strong post LM

留名跟進

totally lost respect for him push

原來Guru Online fb page得3.8粒星

睇下條傻閪，扭晒屎忽花攬住佢

最緊要安全駕駛
駕出真功夫 方為大師傅

Lm

一到睇一到諗點解明明鬧緊交都可以控制住自己不停咁打書面語...
點知去到後面終於忍唔住

個仔佢都有份 少少責任都冇
唔想咁快生仔結婚 未玩夠 未屌夠女就咪撚生

搶撫養權，咁撚自私既人會去湊仔？因住邊虐兒到時可以出返本一獄一世界2

呢條撚樣唔係一早係比高登仔屌佢有問題嘅咩？
人品差唔應該係今日嘅事

大劉闊氣過佢好多
做佢的女人一定唔會刻薄

咁既閪樣 都食閪到女
碌鳩應該好撚臭

屈鳩個女人hack佢手機

嘩，成個含撚樣咁

咁睇個女人真係好慘, 無錢無屋住,
男人偷食已經唔啱, 仲要做咁多賤野,
個小朋友俾咗佢養第時都唔會好得去邊,
後底乸都唔會對個小朋友好啦

一開頭係度寫書面語
之後開始發難就寫番口語
扮咩閪野文縐縐 大文豪丫

好多連登仔唔識佢 要重溫

屌條友真係好撚賤，推到佢仆街

LM

以家陣嘅生活指數 $5000點可能養大兩個細路 個安全網Set撚咗喺地面 跌落去直接昇仙

如果真係小性奴，不意外
以前睇佢d文都估到佢係玩女既人啦
係估唔到賤到拋妻棄子

媽呀好柒呀
又要扮霸氣 但一秒柒左

就係話佢得把口大大聲，但出手低到
呢D十九才子財力點同大劉比

真係唔講性格嘈交 可以炒車既位
根本男既完全同前妻同個仔都無愛 毫無責任感 比果五千當自己大爺

如果佢真係緊張個仔 或者對個仔好 點會比咁少錢由個仔兩歲住劏房大 扮咩撚野話買野比個仔生日？ 佢話要搶個仔撫養權果下唔係因為佢想同個仔住 想養大個仔 係想係佢前妻手上搶走前妻唯一有同著緊既物件 難聽d講 呢條人渣 無當佢個仔係人

以前舊登時已經講緊佢食好多女fans

得果五千蚊, 改名做小器奴算啦
綜援用嚟幫呢D單親家庭先係正確做法

男人係唔會想比贍養費

點樣唔洗比贍養費？

搶返個仔咪唔洗比攞

估唔到小姓奴會埋單結過婚生仔

可能條女係顛雞單放面放料，小心炒車

畫蛇添足

我好想知佢老婆係點樣hack佢電話

搶返都要比

黃超林、蔣薇、小姓奴，幾時都話兩登既講故台真係聚埋班胸無筆墨但走出黎呃飲呃食呃西屌既偽君子黎

大滾友聯盟

比少好多啦

男賤女煩膠.學人生仔離婚就搵個仔黎做籌碼,呢D真仆街.

以前高登最淫亂就係講故台
一班自命清高既寫手同班白痴fans

消息來源係有匿名人氏send俾佢老婆 係唔係真係匿名就唔知喇

我都唔睇講故台好耐

「不用問我了吧 你知道的」

呢句真係好易令人發火

垃圾男人

蔣薇 天上人間

屌條撚樣好撚噁心
識寫少少甜故就以為自己文筆好好
生個仔出嚟俾得果五千你就死撚咗佢啦屌你老母
佢食女反佔中已經係高登臭曬朵

推到條過街老鼠仆街死

之前都係佢fan, 魚革後unfol左佢

正垃圾，之後已經好想上位啦見到佢

臭鳩 做鴨

條女真係幾on9，下下問非所答，好撚黑人憎

呢個故寫出嚟可能出到書

大滾友撞直處男高登仔

講故台出極咪又係垃垃圾圾既咸濕FF故仔
高登都無睇何況連登?

我就唔怕炒車

呢啲仆街推爆佢

大家唔好召喚我

唔係幫個男嘅講說話
呢個女嘅肯定係麻撚煩個咋
日日疲勞轟炸
錯咗又唔認，然後兜大個圈話返你轉頭個種

依度有冇俾佢食過嘅女一齊大聯盟出黎推撚死佢

淨係睇個男人語氣已經知佢好撚煩好撚小氣
現實生活一撚定係獨家邨
AA制都要計到毫子

炒乜野車? 睇佢啲whatsapp對話就知個男人好小氣
佢有種就唔好玩女人, 搶咗個仔返黎後自己養大個仔

開心share 女fans 事後圖

中文U

咁好咁啦
人地才子黎架嘛

標題黨
乜野拋妻棄子
whatsapp內容明明講爭撫養

唔係男人黎，俾5000以為自己盡佐責任，
我俾老婆家用加加埋埋都2皮

打電話叫佢起身痾夜尿

好有心機排次序

雖然我都好想反小性奴
但睇whatsapp內容似人地家事 唔駛又網結公審

推下先

有咁耐風流。。。依家要收皮了

批評魚蛋革命捱轟

2016年2月8日年初一晚上，旺角發生一場被稱為「魚蛋革命」的警民衝突。小姓奴在事發後於facebook撰文，稱「錯不在警察」，而是食環署及本土派，隨即引來網民炮轟，不少人表示對成名於高登的他大跌眼鏡。[13]于日辰及後稱避免罵戰而將原文刪去，但又再次撰文痛斥本土派人士「一言堂」，再次引來罵戰

正仆街

唔知呢條友乜水，睇完whatsapp靜係覺得佢好仆街！

小家到痴撚線
比$5000以為好多錢
開口埋口話如果唔係自己就點點點
同啲蝗蟲要不是我們中國人有乜分別
真係人渣黎
你娶得人生得仔就有責任對照顧佢地架啦

放心啦冇炒車
佢默認左喇
全力狙擊

明明自己做錯嘢先 仲惡人先告狀

雨革之後呢條友個朵都臭曬

留名

Push

想要花生🥜

于大哥沒做錯到

一早收左皮啦，而家佢半年版稅加埋有冇5000？

寫埋D垃圾出嚟連安全網都唔夠比一個月

打手進場

小姓奴呢條垃圾左膠
係高登上左位講野就開始離地
駁又駁唔到人，正垃圾

以社會嘅角度去睇
岀軌係唔可以蹤容
唔係所有嘢一句家事就得

當然如果只係兩公婆嗌下交
冇道德上嘅問題
絕對係“人地家事”

「我要你五分鐘內給我一個合理解釋。」
「那就沒情理可說，由我決定一切。」
「我要你現在說！」
語氣仆街勁賤格，你邊位呀先生？

「你再不告訴我，明天我會把戶口取消，你也請盡快另找居所。」＞＞＞「我說真的，我從來不威脅人。」
前言不對後語，仲好意思話人失憶同讀寫障礙

睇佢地D對話睇到笑出聲
睇緊小說咁
D書面語真係好出氣
「我在打字！」

想做下一個受害者

裸照呢？

五千蚊既安全網
冇一早跌死算好彩

留個靚名先

人地一早唔係用版稅搵食了

係咪男人嚟，生個仔出嚟比得五千個月都算，仲要用果五千威脅埋前妻

too long rubbish can't read
總結係？

兩公婆書面語嗌交圖關我咩事姐
我要睇女fans 情慾對話同閃卡呀

佢個仔好慘

連登仔以後多句嘢
所有網絡作家都係賤男

說好的性愛片呢

好撚多情侶一開拖就書面語同英文架啦
好出奇咩

兩條友一開始文鄒鄒用書面語，嘈嘈下又keep唔住用返口語

不過拋妻棄子就話仆街姐，食女fans其實都吹佢唔漲

仲有單地鐵公審

最尾佢前妻屌柒佢個仔未出世就食女，就死狗話唔想再有來往

難得唔係比條女食住既case
不過好人渣...

一齊得大家都係一樣既人 毒撚頂唔順夜浦妹 反轉都係夜浦頂唔順手毒男悶 就係咁

唔係話幫邊邊

都覺得有人好撚小氣

不過有得食咁多女都葡萄嘅

推呀 推呀
係高登果時佢已經係過街老鼠

跟本揾唔到食
靠自己小圈子造泡沫上位，無料一兩年咪收皮囉

未見過真作家會越紅越收皮

Too long didn’t read

入黎剩係想推到小性奴仆街

個仔未出世已經有食女照流出而且知情，而家就屌柒個前妻唔同佢講俾人流出。

條友真係好撚自我中心，精神分裂

Same

講咁耐都係純文字.....

推到佢pk

咁多頁都冇片

呢條撚樣正傻閪，抵撚死

有冇老婆樣睇

咩俾五分鐘你要個合理解釋
唔睇仲以為係審犯

有冇懶人包

仲記得當年高登講故台淫亂到
互爆互屌互數

畀油推爆佢

話哂條撚樣都係靠我地出身 推撚爆佢

推爆佢

Send 啲片比佢老婆果啲女人真係好撚立心不良

1魚蛋革命高談闊論

2fb為寒戰2作打手，被網友串後起底嘲笑對方樣貌，正宗人身攻擊小學雞

3真．關愛座hunter

4 bomba 8蚊力撐

歡迎補充

呢條死仆街，咩叫憑咩要提供生活費，憑孩子？都講得出，人渣

4有咩問題

唔講其他，佢淨咁樣對自己個仔都幾仆街

自從魚蛋單野屌柒完佢老母之後 就俾佢BLOCK左
好彩1蚊都冇俾過買條垃圾本書

無問題
依家收埋皮添 無問題架

我又想睇人仆街
又想睇閃卡

呢條垃圾抵撚死，推到佢仆街

有冇懶人包

佢自己都有用嚟寫故事

睇人仆街最開心
睇仆街仆街就更開心

仲要有幾個絲打比黃超林食完就出嚟爆料，連條J幾長都講埋，超淫亂

個次序錯左，可唔可以俾返小小heart排返好先出po?

真心, 呢單野好難炒車

上面有巴打排返好

係咪啲牙好核突果個

立flag

仲有張飛人,個陣有個頭號FANS叫愛琴海,俾佢食左唔知幾多十次
最尾食到厭轉TARGET,愛琴海醒覺反目成仇,張飛人仲周圍同D FANS講話愛琴海有精神分裂

條撚樣秒BLOCK我
小姓奴真嬲到陣

公道d講 男既固然仆街
女既都係臭閪

推撚到你仆街啦 傻尻
以前追過佢故佢啲留言不嬲都臭串
又係到狗公聊女
含大撚啦你呢鋪

張飛人咪即係黃超林囉

最深刻印象就係張飛人
當年依D花生好睇過D故多多聲

呢單堅好笑

佢真係好撚勁
個樣成個道友咁都可以呃完一次又一次
換個身份再呃人都大把女中伏
不得不配服呢條友

留名等睇

張飛人果單花生到爆

好啦

咩啲牙核突
無門牙架果條無牙佬

樓上唔好轉移視線得唔得

舊登幫佢打飛機打到上太空
重係男神

當年高登仔真係好pure 好true
條友第一次係扮移民日本既日企高層

寫下咸故都有女fans 食
屌 進修下中文先

以前佢本本書我都買齊

正一賤男
睇對話就知你幾撚自我
同埋唔理老婆仔女死活
仲要以為自己好啱既撚樣

好似話處都食過幾條
佢食完仲要同朋友開心share閃卡

討乜野拍

成班ON 9 OPPA OPPA 咁叫

咪成班寫手囉

有冇圖

梳囉

推到佢仆街
好撚憎呢條上左位就鳩噏嘅垃圾

有冇懶人包有冇j圖j片

5毛group都聲討

屌 咪撚再quote圖啦 成班撚屌

睇唔出wor

推到條冚家剷仆街
佢同佢個臭閪老母都唔係好人,咁對人哋兩仔乸,快撚啲兩件賤種百病纏身攬住一齊落地獄啦

嗰時見到佢喺度flirt 另一個網絡作家 "miss Kong 港姐" 已經覺得佢好撚狗公格

有冇人知佢前妻其實係咪就係港姐

留名一身蟻

睇WHATSAPP 有唔少答非所問
陰謀論咁諗會唔會女版有DELETE MESSAGE
都係唔好跟車太貼

條仔講野咁撚串

Lm跟進

Anson Ip 佔中搞到而啲黃屍冇曬道德底線
笑撚死

難炒都有機會
要睇埋條女喺咩人點對老母 點解會有人幫佢Hack到等等...
但都喺睇人仆街最開心

事實證明 只要你個樣正正常常識講野就大把女送上門

熱衷網上出風頭嘅得三類人 :
1. 仆街賤人
2. 社會廢人/精神病人
3. 樣衰(主流媒體角度)但又想出名

所以都係上高登勿認真啦

重要枝筆廢到仆街,自稱作家人唔笑小姓奴都吠

呢條友無辜極有限
推

理得佢真定假
總之睇人仆街最開心

大劉邊有咁cheap ? 呂麗君偷食都畀廿億分手費啦

啲口氣大到呢
五分鐘內即刻答佢，唔係就斷你米糧

留名睇巴打拍片燒書

Catch me if you can

推得咁慢?
仲未有女上水爆料
勇敢D 啦屌你老母

呢d垃圾一本都無買過

隨便喺FB到search
又關佔中事

以前買佢全部書 又會去書展搵佢簽名
魚蛋革命之後就好撚憎佢

推到佢仆街

仆街

邊位?

有冇人同我一樣，書面語睇得好慢，一睇返口語就睇得好順

係囉4有咩問題

bomba而加撈得幾掂呀

借高登上位嘅有邊個唔係仆街
上至林X洩 下至大丁 都睇化了
無奈仲係大把人抄車中伏 幫人貼街招又獻埋身

臭係邊呢請問？

集中火力隊小性奴個仆街啦，其他人遲啲再隊

純文字討論好難推到佢仆街

屌你老母最撚僧你呢d含家產
有老婆同個仔都食fans

識彈少少就扮band仔食女扮有才華
老實講你隊band真係好撚悶好撚垃圾
慘撚得過班女受
不過你都係仆街黎
真係好撚後悔細細個買撚左你第一本書仲搵埋你簽名
今晚返去剪撚爛佢

因為佢寫書面語寫到1999

Too long 唔想read

關我撚事咩
咩都推上熱門

拍片拍片

求直播

咁你返出去啦
又無人記得你

真心,小姓奴WHATSAPP D中文好多病句,佢平時寫故係咪都係咁文字不通語焉不詳嫁?

證明你個樣唔正常

好撚厚 諗緊點處置

自從佢偷9左我朋友段野當自己寫之後已經unfollow

究竟幾時先有片

咁撚仆街，咁樣威脅自己前妻都得嘅
搞到上法庭咪睇下邊個蝕底囉
Btw, 只要識寫野/識講野走有一車車女車埋黎比人扑

有料爆？

原來炮兵團都好多年前嘅事了

要搵下喎

真係好賤
lm

咁你覺得幾個月後又有人記得依單野？
咩都開post 咪又係一隻狗公搞外遇嘅野，stop making stupid ppl famous

似乎得返三哥仲係神枱

炒咪炒，次次都驚炒唔洗討論架啦
炒左最多咪道歉

係咪二家姐個作者？

重有記住屌埋佢個臭閪老母,咁都要幫個仆街打靶仔

墨說呢
有心無默呢

推到個賤男仆街

咁你又入黎？

今晚拍 好厚
有無好提議？剪左個簽名？定點
要條仆街覺得比人羞辱

屌當初就咪撚無套中出條抹茶kitkat妹生個仔出黎啦
屌閪咪屌閪囉 有藥又唔食
講野啲口吻睇到就討厭 係咁話我俾機會你
最後一次 要不是我你早就生存唔到了 屌
個仔都唔係想要架喇 想拎走埋等條女乜都無咁咋嘛
個仔跟住條垃圾都肯定感受唔到父愛 阻撚住曬我食女
係就係生活條件叫唔錯 供書教學應該不成問題
但你話返到屋企唔會唔會望下個仔 有啲親子時間 教下佢做功課咁
我就覺得唔會喇 望到個仔就諗起前妻

做男人做到佢咁應該都叫無憾 除左未玩夠拋妻棄子呢方面

講到自己好撚把炮咁
查實俾得個五千
咁錫個仔但係要個前妻同個仔住劏房

人出名 就係會變

燒喇

諗起佢上過黎連登出文 叫新聞女郎
出得好地地 d讀者係下面留comment吹下水
條撚屌無啦啦發癲 話做乜係我個post吹埋d唔關事既水 唔撚出喇
果時係一兩年前 書展前夕
過左冇耐 就見到佢本新聞女郎係書展到出
人地叫佢上連登出返個結局 佢叫人買書睇

放隻狗起上面屙屎

前者仲係連登講故台神枱中嘅神枱

後者跌咗好耐 專心營運facebook

佢瘋狂del 留言

唔係真係想照顧個仔,搶撫養權只係想傷害人,佢份人都真係小家都爆WOW.個仔俾佢照顧都唔知會唔會好似林林咁TIM呀.

好撚中國人 唔怪得之魚革個陣咁講嘢啦
要不是我個$5000

仆街千千萬萬個 邊屌得咁多
怪就怪自己認真上高登啦

沒人覺得 開頭whatapps 對話語氣好怪 好似自己同自己講野咁 咩我憎死你 男人老狗點會咁講野 成個女人咁 之後d 對話先正常返小小

書面到以為做緊中學閱讀理解

借啲意要人買佢本書, 垃圾

有D家底,揸速爛鬼跑車自然就有好多MK傻西濕晒等俾佢中出嫁喇.

好似係5千蚊生活費，另外比租，奶粉日用品果啲係依收據claim 錢 仲慘過返工 要claim 錢
但事實口氣又真係大咗啲 超大男人
但到底點解會有小姓奴同佢老母嘅whatsapp 對話呢？

我要你現在說！

舊登有咩作家到呢家形象仲保持到 好似個個都被人爆大獲 個個都身有屎

AA制都唔止
話唔埋畀返自己嗰份
重講到人哋有賺
好似養仔畀五千蚊安全網
前妻要湊仔返唔到工
都可以講到五千蚊養一大一細好撚多咁

聰明反被聰明誤
睇聰明嘅偽君子仆街真係爽
唔妥佢好耐 大家有料快爆

唔係正式入手既證據法庭唔受架

即係
唔洗問我啦，你自己知自己事

集資比佢前妻搵私家偵探
btw 呢條撚屌d野唔洗加密啦屌

有1x萬傻鳩fans 保佢你同我定啦

呢啲kol 少年得志拋妻棄子

呢個post冇del留言

推到佢呢種人渣仆街！後悔買你書！垃圾！

小姓奴同佢老母電腦知識太廢,俾人HACK咗手機都唔知

有人問時限幾耐，笑到我

佢條on9日撚日哂自己渣寶馬

得喇威喇

呢件柒頭都上到位，仲要有十幾個fans比佢屌

我憎死你。

幾撚多歲呀，同人理論講依句

我都係，魚革之後就unlike咗呢隻柒頭過街老鼠
入嚟純粹想睇小性奴呢條狗公偽君子點仆街 推啊！

有正既女FANS擺到口邊唔食??!!

根本好多都係不學無術, 毫無墨水, 現實中投稿無人會幫佢地出書嘅大想頭人士, 想靠高登網絡力量上位、食女, 一早都立心不良想又食又拎仲要做埋名人, 點會係好人?

痴撚線 啲態度閪到
又話從來唔威脅人 下一句就：我要你5分鐘之內說
呢啲人都on99 自大到 冇撚尊重過人

5000蚊都好意思講 小家到

b睇完whatsapp 對話,覺得兩條友都係On9

似係

有口話人冇口話自己 懶清高話人公審人 自己咪又係公審人坐關愛座
而家擺明公審你啊

上面好似有巴打post左佢架新車

無人想知佢前妻啲野
我淨係想睇女讀者情慾照喳

呢條友係高登已經痴埋紅底背景嘅組織出雜誌, 好似叫二字頭, 仲有天上人間個蔣薇都係

有錢買車但俾得雞碎咁多個仔

5000蚊養個兩母子仲要句句「我比x 分鐘你！答！」唔知以為演緊古裝

覺得佢個二家姐真係幾好睇
但係佢個人真係仆街中嘅仆街 我覺得用人渣嚟形容佢已經係益咗佢
佢除咗識抽水博上位仲識乜
利申魚革嗰陣unfollow咗

「我本來打算念在夫妻一場，留番個仔係你身邊算係最後可以俾到你既情」
嘩，多撚謝哂喎

「我預左攬炒，到時我會爭奪個仔既撫養權，再一個仙都唔會再比你」
原來決定爭權養仔=攬炒
即係佢覺得個仔係麻煩係衰野啦?
仲Father son，好噁心呀屌你

男人唔賤唔仆街 女人會鐘意？

我比十分鐘你

佢真係自撚大到

開始見到多巴打上水
利申: 俾佢block左幾個acc

屌你老母，5千蚊

文人本來都畀人睇低
依種胸無半點墨，又無內涵又無品嘅人都可以上到位，到底係依家嘅人品味太低定我對文人要求太高？

文人多情向來都係，但文人佢又稱唔稱得上呀？ 依家FB啲文根本鳩hea賺錢，都唔撚講舊登時代佢受歡迎程度同文學水平成唔成正比

自從有fb ig後個個都拎個title，乜都加個hashtags 就覺得自己名乎其實

利用些少嘅才華去呃閪屌都算，有人送上門

但收翻俾自己個仔嗰5000蚊爛鬼安全網真係好仆街，噉都講得出，以為自己邊個？目中無人、自大又自戀

垃圾何其多

性愛影片 又一個網絡作家食女無數

唔講件事本身 果句
“不用問我了 你知道的”
真係好黑人憎

打打下書面語轉做口語
平時d書面語文質彬彬扮出黎架？

即刻unlike 條垃圾先

條仆街好似del左 再搵下先

一定係三哥
三聯幫牟中三

推到佢身敗名裂，都唔會對個小朋友好
最慘真係個小朋友

個陣高登呢班人好紅
有幾多靚妹自動獻身
但擺明玩架啦，次次都係被人玩完先千字文出黎扮醒覺

搶個仔返黎可以做單親爸爸駁女同情

Private左ig喎

我係呢一個post unfollow 佢

呢2個post啲回應幾高質

小性奴fb留言專區：

藍絲炒車post:

我喺段對白剩係見到條女侵犯人私隱罪該萬死
其餘係人地家事 Who fucking cares?

偷食完仲要拋妻棄子
你食屎吧啦垃圾小姓奴

呢個應該就係佢老婆目的
所以爆哂全部野
等佢冇得搵食

me too
垃圾撚屌 仆你個街
做男人做到咁小氣 真係好肉酸

爬文

佢係幫交租之餘5000蚊生活費

于日辰=小姓奴

咁就大哂？

自己買包嘢返黎倒瀉之嘛
呃到小朋友同兒登仔囉
屌佢老母影完相好自己執返啦撚樣

Hs Marrow 我最記得于日辰係旺角事件大大力出post幫警察又鬧爆對家，依家比大家用完即棄，我真係好心痛

條友最緊張佢老母
係咪應該提多d佢老母

隔住個mon都feel到佢有幾咁痛心疾首

佢老母冇咩好講啦
不過佢成日講到個老母咁好 原來份人咁撚仆街 有冇諗過係咁所以你老豆先要離婚啊于生

成件事最吸引到我既
就係佢老婆點解會知道
小性奴個老母同小性奴係whatsapp講過d乜..？

如果有第三者唔知用咩方法
一直監視緊你whatsapp既對話
其實都幾恐怖

唔撚覺條女係簡單 有隱藏，唔好跟車太貼

追po啦

你有錢就得
但佢老婆乜錢都無 唔知邊個第三者俾圖佢睇

咁又點 比5000生活費就可以當自己係上帝？同埋5000兩母子生活費真係唔多

Btw 咩叫8毛

向西算唔算 一開始就講自己叫雞嘅經歷
以前高登講故台一開始睇得最多就係佢同小姓奴
不過大是大非面前兩個嘅分野真係高下立見

推推推！

淨睇文字都知條仆街幾撚鳩
佢唔交租 一大一細無得住 想搶埋個仔

收皮啦屌你老母

我只係邊食花生邊公道講句
佢又買禮物又俾生活費又交租，真係算係咁
不過我唔係為賤人辯護，佢做過啲嘢佢自己心知肚明啦

睇佢仆街就特別開心

咪多得佢老母縱到佢咁囉
當日佢老豆點對佢老母
今日佢點對自己老婆
盡得老豆真傳

話唔埋當初佢老母陀住果陣佢老豆都出面屌緊女
真陰公 比人當係免費雞

兒登仔計算法

交租之餘5000蚊生活費 = 5000

幫交租都係租劏房喎，咁都好意思大大聲
真係睇佢點仆街

老實講呢個數元朗村屋租到500呎啦
係都要住市區把撚，條女又冇工返

跟據前妻話有人係電腦版whatsapp影比佢睇
我就唔跟車太貼啦 有機會真于生係公司咁多仇人（有同事mon緊post爆緊料）
亦有機前妻真係入到佢account睇到

原來比5千咁小
我家用比老母都7.5k啦

可以借啲二做一個仆街囉

Pish

比5000蚊老婆咁少
我出5000蚊買佢啲片啦 唔做問依啲賤人拎

好撚頂癮，頭先每隔一陣就F5佢個page，每次都少緊幾個like

女事主仲有無mon post
比啲性愛片cap圖黎估下女主角得唔得

支持

向西出哂名都唔敢出樣, 低調行事

條撚樣一開波出樣已經知佢上上位做KOL R廣告
高上立見啦

我在打字！

繼續推

仲話係US讀書, 垃圾到

小性奴唔係最撚叻係FB CAP圖公審人架咩

快手等你CAP我

向西出左名之後fb出個啲po都抽水抽得好高質

佢黎黎去去同前妻講咁多野，又cut生活費又爭撫養權，都係要佢前妻講邊個畀料佢之嘛

唔覺算係咁，對個仔屋企負責就唔係一路俾錢一路食女，錢就可以解決問題？

Fb 無得留言喇

個page 啲留言好頂癮
扮佢書面語比分五分鐘時間解釋

我要你現在立即說

兩公婆一齊生活有機會知對方密碼撞到都唔出奇啦，或者襯訓教偷睇囉

睇下佢尾幾張圖 佢當個仔係咩野

條撚樣block 左我個留言
上面幾條女d 留言仲留返係到

King Tsang 藍絲係唔會包二奶，佢一定係扮藍屍呃LIKE

佢咁樣好似搶個仔係為左報復前妻

咁撚長點睇

佢好似根本無心養個仔
為啖氣搶
不過搶返個仔可以比佢扮單親

真係好撚虛偽

推推推

超 當年係高登話過啦 咪大把女唔信

聽人講
小性奴係gxxx online上市公司高層，加埋網絡作家的身分，要食女容乜易
仲有佢公司係各大論壇大把打手，驚都未驚過啦

小性奴唔係GAY架咩
估唔到女都玩埋

呢個就係事主？

兒登仔數學專家
租金+生活用品+生活費5000 = 5000

5000蚊
屌你老味屋企養緊一貓同一狗都多過佢,真係當老婆同仔畜生不如

推到呢d 人仆街啦 唔洗幾日就會準備好一套解釋架喇 扮到懶係慘咁架喇

佢扑哂啲留言

好似之前咁，開個page集合晒啲仆街嘢 再share出去

多鳩餘 , 又要開個留言俾人
又要扑鳩人留言

贊同

終於DEL晒

家用俾屋企就話5千 依家養仔呀

食女真係無問題
但結左婚生埋仔都咁做，仲要聲大夾惡
個人格極有問題

咁大口氣以為乜料子，五千蚊？唔撚係呀

有咩問題？女人拎黎屌咋嘛 唔打咪算好囉

應該放埋上babycondom啦 到時成班C9洗佢版 睇下仲有冇咁快del得哂啲留言 小姓奴你慢慢mon住呢度啦下

快啲搵人貼上去

咪係！今日打左自己老母未？

如果搵得多仲離譜，又高層又「作家」，點唔妥個前妻都冇理由搞到自己個仔，同前妻嗌吓交就話以後唔送禮物俾小朋友，錫個仔？有限囉

呢間閪公司成鳩日係求職網出埋啲閪工請人。以前成日出po屌自己遇到啲閪老細嘅經歷去呃like，到自己做老細就仲閪多兩錢重。唔知高登定連登話上過呢間嘢見工，話就話請social media editor，變咗做sales兼做手一腳踢

仲有女權霸主

10幾20年前我老豆老母離婚，老豆都係俾3000蚊贍養費 .. 家下個撚樣俾得出5000呢個數 ..

到底佢開左幾多個ac上黎回post呀? 收皮啦賤男

我咁睇
好過有啲撚樣仙都唔仙下
見得多呢啲人

屌 滅聲撚
不過合乎佢on9虛偽既性格 狗改不了吃屎
有絲爆料未呀 大膽d爆條撚樣出黎
真係好妒忌佢咁既撚頭樣 都食咁多女

小姓奴同臭閪老母立即冚家剷祝福區

墨說

搵得多唔代表捨得使，特別對像係前妻同本來都唔係太想要BB，係想要就1月離婚嗰陣攞撫養權，而唔係要嚟威脅前妻講係邊個爆佢料啦

仲未有女fans睇

More
仲諗住上去見

個女既紋晒身咁 大家知咩事啦

屌
笑出嚟

今次邊個著咗對西瓜

咩年代？ 有紋身就係壞人？

燒晒佢？燒完成間屋都係味
剪定剪個封面出黎燒

有無短片睇

請人請得好密，伏，OT時間長，多政治嘢

做埋agent，但係垃圾

同埋我記錯咗，起過底發現佢明明想請跟account同打手，但就去話請social media editor嘅係凱撒創作(即係以前係學民仔，好早就醒覺走咗嗰個）

同話你老母係女人就係雞一鳩樣

嘩屌係咪男人嚟嫁？咁不負責任嘅..有少少名氣就好心你搞好自己個朵啦 垃撚圾

呢條友入個打機group都要主動出擊PM 囡囡
擺明持住自己"網絡作者"周圍食女
結婚個期仲好意思扮深情 離婚又出文扮傷感 唔撚知醜

有冇人cap咗

sbt

綠茶人？

呢d靠廣告搵食既撚樣
唔單止要係佢Page留言歌頌佢啦

起碼摷哂GUR_所有大Account所有Page
再慢慢貼佢功績幫佢賺多d生意

我都估到佢會 del comment 佢咁撚戇柒鳩
但我真係估唔到佢真係 del comment

有無人爆埋佢返工啲花邊嘢
份人係咪陰濕小器聲大夾無準?

睇完啲Whatsapp 對話，完全唔明點解有人咁撐條女
條女明顯好唔簡單嚟，對話入面冇正面回應過hack account 問題
如果條女可以有能力hack入你嘅對話紀錄其實真係好恐怖

有預感又會見到連登仔俾人煽動去做on9野
都唔係第一次
清官難審家庭事，何況係一班心智未成熟嘅連登child
一句講哂，小心大炒車

之前串過馬撚又暗示自己搵好多喎
依家做過街老鼠

兒登仔智商係咁上下啦

GURU真係勁
D暗撐意見真心練到好純熟
少少 少少咁旁敲側擊
真係欣宜都比你講到變朱欣

我理撚得證據點得返黎
你解釋左假仁假義食女同拋妻棄女先啦柒頭

屌你依家咩人都可以做作家

我是來留名
原來n年前靠高登出名嘅佢仲喺度呃飯食

食女結婚前 唔知對方係咩人？
咁就可以結咗婚生咗仔都周圍食女？
女人又是原罪？
定你都係同類人？

嘩，你兩個好叻叻 好威豬呀
大家都醉晒 得番你兩個係清醒

有能力hack到入電話做咁多嘢嘅人
唔駛靠前夫每個月五千住劏房掛？

有時真係唔明，都明知佢周圍食女都仲同佢結婚，佢好多年前已經響高登食女friends

終於有句人話
雖然條女唔簡單
但見到條仆街俾人玩到就爆炸都搞笑

5千, 菲傭都有啦，仲要有得食有得住呀撚屌!
啲語氣講到好似比5皮一個月咁咁惡。

唔怪之個個話佢小撚氣啦，睇5千睇到咁大，去轉台灣都未夠啦養仔喎。

咁既撚樣都食到咁多女

清講咩
唔多明

屌，全家俾人監視一舉一動真係好撚心寒，點做到

講緊小性奴係老細嘅Gxrx Online
總之呢間公司請人係掛羊頭賣狗肉架

間野主要做咩生意

姐係去到其實幫學民仔請人？

個老婆見到個老公結咗婚仲同咁多個女人有一手，仲心寒呀 叫佢諗清楚自己得罪過咩人啦，定係多得滯都諗唔到？

網絡打手呀

如果事主見到嘅請有心理準備，我會代表某間傳媒搵你

肯定係少少事發神經果啲女人，女方一唔開心就發神經，做咩都下下要人男人估， 估唔岩又發神經，無限loop.

利申： 感同身受

買過他2本書，現在好後悔，回去全部燒左他 香港離婚可以唔比每個月生活費咩？

有片未

hacker唔代表搵倒錢

幫老闆洗地會唔會出雙倍糧，求入職

唔係，係凱撒搵工，明明無send過cv畀Guru都去叫佢見工，咁個post叫Social Media Editor，但打畀佢嘅講嘅job duty似sales、跟客同打手，佢reject，再起底呢間公司底，發覺係做網絡打手。

條L 樣擦鞋上位之麻

劏房hacker咁有gimmick都唔拎嚟做gutx生招牌
老闆個腦肯定裝屎

個女人打字講嘢似支那人
Btw, 有無閃卡流出？ 想睇下佢食咗d 咩女, 仲有佢老婆咩樣？

鬧交都要講書面語

笑死

應該係有人畀佢睇，唔係真係佢hack。真係佢hack，佢唔會咁舖張係賤男面前講，而係直接爆相同對話出嚟，我地會大把花生食

聽人講
有人上去見工見editor, 原來實際係做打手

好撚仆街 留名跟進

網路力量捧到佢上位 搞到佢收皮常識吧

就算hack佢又點 佢結咗婚周圍食女就得 你不仁我不義

問心啦GURU依家望緊post嘅同事
俾你地而家傾好戰略趁星期五放工時間少人
又諗到連燈仔一向憎女人呢個Angle
開始慢慢帶風向屌個女人都有錯
可能你地覺得自己好醒亦都好擅長製造輿論

你有冇諗過你地平時收錢唱好產品都算
商業世界始終都要宣傳差嘅嘢都要講到好

但而家你阿head問心嗰句
拋妻棄子已經兩個最直接受害者
唔好講俾幾多錢 結婚要做出幾多承諾
你阿head講得有幾精彩到最後做到有幾多
你哋自己有眼見
另外佢食咁多女全部都係天真嘅靚妹仔
冇咗隻豬 以後又唔敢信人
呢到又有幾多個受害者呢？

利申工作上曾經成日接觸你哋間公司啲人
好心成撚日要OT又唔係高人工
依家要你出賣良心 指鹿為馬 幫呢個閪人
平時返工又串七七以為自己大枝野
其實咪又係打份工 扮咩撚野有錢人
我係你地就唔撚做或者諗計快啲走

講良心無用
咁關鍵嘅時間都無三工，比著我就hea做
平時老闆咁小氣，係時候要佢嘔凸

條愛琴海咪又係臭西一件

唔臭都唔會咁易俾人呃啦

小姓奴偷人圖好似都唔係第一次

心水清喎
發夢見過公司有隻It dog唔鐘意佢

結婚前扮情聖食女fans都由佢始終男未婚女未嫁
婚後食女食到離婚，前妻加個仔都淨係租劏房俾佢地住
而家仲揾打手攻擊個前妻真係好撚鳩柒肉酸

推到你仆街

睇啲whatsapp對話覺得兩邊都喺99地

有名你叫小「性奴」
好合乎商品條例吖
寫幾隻字扮下感性扮下慘情就有女食
簡直0成本,分分鐘D女倒貼

條仔個盤擺明就係賤夾廢,以為寫幾隻字就大作家
出果5千蚊,囂張跋扈,人唔笑狗都吠

物以類聚者
同高登以前果個咩張飛人咪一柒樣,但D女係要比人食有咩辨法

btw,仔又生埋,伏左,怨都無用
唯有下次識人就理性醒定D,足夠了解先諗下發唔發展etc
為自己打算下,打工etc,專心湊大個仔啦

平時幫產品做吓打手都唔緊要，反正而家都唔會盡信，同埋最多買咗啲唔等洗嘢返去。

但而家嘅對象，係一個無嘢做得個仔嘅失婚女人，仲有可能個仔嘅撫養權都無埋，如果佢有咩冬瓜豆腐，你地係咪一句打份工啫，都係聽老細指示就心安理得？

同埋好心去增值吓自己，咪剩係識跟客同做打手喇。過幾年AI時代，你地呢啲位都變無需要，會變夕陽行業架喇，但你老細唔同本身有資本係手想點轉型，你地呢班打手就真係無飯開喇

網絡作家咪又係網民
咁都有人盅個頭埋去

呢句真

頂今朝睇到而家都未有食女fans圖
少少都無，我要求好低
比少少曖味對話圖我都接受啦
再係咁我轉風向支持晨哥啦
請唔請臨時工呀

其實我唔介意炒唔炒車
我淨係想睇佢仆街

驚咩炒車，我已經轉5波去

就個whatsapp對話黎睇
個女人的確係講野唔清唔楚
無正面回答hack既問題
想要人信又比唔出證據咁

垃圾到 推爆佢

我係佢老婆hack到入佢電話就唔止睇佢whatsapp啦

駁唔到，可憐人自有可恨之處

點解兩個都咁有心機每句加句號
一開頭大家都用書面語
最後就轉哂口語
好似有d假

Guru Online

兩邊啲中文都好差
仲話係網絡作家

Guru Online 客戶列表

加一
高登仔同連登仔都係咩？
被佢借嚟上位嘅契弟呀
捧得佢上，自然拉得返佢落嚟
佔中撐警嘅Bomba而家都收哂皮，
而家點少得佢嗰份？

屌個陣真心勁鍾意睇殘忍的單戀同埋一獄一世界

屌你老母原來咁小家咁賤咁大男人

食屎啦 你呢啲垃圾要推爆佢 等你啲傻豬fans見到

好想佢仆街

1分已俾
要條撚屌仆街冚家剷

開鳩佢名
Guru咪Guru

條撚樣前年魚蛋個陣屌本土派
被人圍屌就del cm
最後發悔氣

不推不是人

做男人做到咁都幾賤

生完個仔又想唔負責

仲學人話爭撫養權

開始見到d回應

陰鳩公為左佢仲要OT

推到佢仆街
有冇多啲佢既同事出黎講下

點解一舊咁既垃圾都有咁多fans

俾埋佢啲客，留埋呢條Link，睇佢點喺呢行立足。

個女人鳩極都唔係未打官司就斷自己個仔水糧屋
度下呢個point先吹風啦

先唔講條女有冇心計，咩咩咩先，單單小姓奴作為男人出返錢養住兩母子都應該啦，搞清楚曬啦再算，平時仲要比5000蚊 就當完成左個責任，5000蚊養埋仔同隻佬 台灣都唔夠啦，仲要本身偷食衰左在先，作為男人真係好睇唔起佢 自己都叫結左緍，雖然未有小朋友，但作為人夫好心就收心養性，要玩米唔好結婚 結得就盡返個男人應盡ga責任，睇開佢d文，覺得佢成個小朋友咁未長大。

佢賣點係寫不倫甜故，唔係文筆

發覺好多賤人嘅打手留言

之前買過佢嘅書 返到屋企燒左佢

推到佢仆街
雨革果時佢都應該死ga啦
黎多單就仲好

ok

上面有啲撚屌真係戇撚尻 個女人閪極都唔應該趁佢大肚去滾啦 仲要離婚之後生活費得嗰$5000叫安全網
炒你老母閪車咩

做男人做到咁撚小家
比瞻養費都唔撚止啦

大家討論下姐
講真，呢啲post 只要唔撐條女就係錯
理性分析就俾人腐皮，你9up啲冇內容嘅嘢大家就俾覺得有道理
我自己唔識小性奴，但條女擺明處心積慮寫一大篇野要搞死佢
文章內容係屌小性奴嘅人格有問題，但單向嘅說法又有乜證據
因為Whatsapp 紀錄根本無辦法證明佢結婚後有亂食女
Whatsapp 紀錄只係睇到小性奴對前妻嘅質疑，而前妻無正面回應
你話佢語氣有問題，試問你地對前度講野係咪會恭恭敬敬？寫到呢度我知又會有人話我係打手
你地問心，條女有俾到咩證據出嚟？婆媳個段又係得兩個人，根本無人會知真相
婚後有無繼續食女無人有證據，唯一可以從Whatsapp 睇到嘅就係條女無否認有hack入對話內容
如果就咁嘅證據底下，係咪就可以證明小性奴拋妻棄子?再講，人地話明唔會放棄撫養權，咁都係棄子？

睇咁耐都唔知乜事
不過男男女女
冇話邊個對與錯

睇嚟呢間公司真係幾辛苦
OT到八點半無得收工

又一隻guru狗入黎

Agger
仲要斷屋斷糧 你想前妻死 同時搞到個仔瞓街捱餓
Fun 好爸爸
當個官判硬畀佢
好心啦
懷孕時出軌、斷供小朋友、有晒cap圖講明爭撫養權係因為想條女一無所有 而非出於愛
乖乖地畀贍養費兼收嗲啦大作家

講起小性奴 點會少得呢張圖

Unfollow 左佢好耐，乜原來佢仲係度
推到佢仆街

唔好回應佢等佢可以早啲收工啦

打手全面進場！八點半仲要開工辛苦曬！

真係好撚多

小性奴你記住，你賣鹹故起家架咋！

起佢老母底！

啲打手講句兒登仔
child登真係冇改錯
講野即刻有說服力
9up咁多野 叫佢地老細出嚟回應下先
fb page刪得留言咁快

剩係佢係雨革、魚革講過嘅嘢，就一早應該要收佢皮啦。

仲有佢曾經係大台播張國榮紀念演唱會嗰陣話紀念張國榮啫，使唔使咁基？真係咩都講得出

係咪而家做網絡作家，做埋KOL，有好多Fans，仲有打手公司 ，就可以講咩都得，唔使負責任呀？

呢啲咩嘢都用條鳩嚟諗嘢嘅人，畀佢繼續荼毒大眾，簡直侮辱埋其文字創作人

愛回家都做完，打手重未放得工

果班舊登網路作家大部份都係賤人黎，點會炒車。

同屌共產黨唔會炒車一樣道理

其實分分鐘唔係hack，只係偷偷地攞左部電話登入whatsapp web

就係雨革個陣開始冇再睇佢
估唔到佢個垃圾page今時今日仲未收皮

如果條女真係識hack人ac睇對話內容 點拿無錢到要靠人一個月五千生活

做得男人
決定得結婚
就預左要保障另一半一世架喇

除非個女人冇為左屋企放棄事業
冇幫你生仔
或者偷食搵到個好靠山

如果唔係好似佢前妻咁
結婚咩都唔識做
你係有責任養佢架喎

唔講其他野
拎個b黎威脅真係賤到無倫

講嚟講去都係有條女睇中佢，自動煲湯送上門，然後就係啪啪啪，都唔知有咩咁好睇？啲話佢好睇嘅人係咪前世無睇過後宮漫同甜故？

都要unlock左先scan到web 個qr code
但如果俾人入左whatsapp web 真係唔會知
除非你特登睇返 設定度有咩係登入緊

我差啲apply咗呢間閪公司 但呢度好多人話伏+啲招聘網老是常出現呢間嘢 所以冇中伏

為啖氣拎返個b黎威 正撚屌仆街

留名 今晚慢慢睇

已經聯絡到事主

希望你唔好後悔4年前你推我出嚟搞黃超林

你地成日屌啲女權，而家又講到男人有責任包生養死葬⋯⋯
呢啲post淨係可以一齊屌小性奴，理性討論就一定係打手

無做過就唔怕心虛啦
你理得人地點知啫
比佢識穿咗就係你廢架啦
恐咩怖啫
做得出怕咩認？我淆你呀？

仙人

作為男人每個月比五千蚊養仔養老母養埋佢 你唔係覺得合理啊

*養老婆

仙人好波
當年黃超林post個個都追哂

做人無公關 食屎架嘛

佢呢種投機者，對自己無益嘅嘢都唔會做啦，佢要搞黃超林唔通真係為正義咩？

你的確係
因為你冇邏輯可言
一味撐條垃圾

我咪話個女人冇放棄事業既話
咪唔洗男人養
你係對眼有事定個腦有事？
邊度講一定要男人包生養死葬

如果第日你放棄事業
個女人出去做
我都支持你問佢拎返瞻養費

要入digital marketing/廣告行大把agency，雖然都係血汗工廠，但無必要入呢間嘢囉

原來當年係小性奴叫你搞架？

佢地d wtsapp對話好on9

唔關男男女女事喎 咁個仔大家都有份 個女嘅做全職媽媽 咁個男嘅俾得生活費5000養對母子真係好少
掉返轉 于日辰做全職爸爸 條女俾得5000佢嘅話咪條女仆街囉

都唔知呢條友結左婚

死賤男

最仆街係比得果5千扮大派，口氣仲大過D 有錢佬對住私生子

快啲收工返去睇tvb啦

5分鐘！10分鐘！

好大既官威呀包大人

仲要威脅完人講句我從來唔威脅人
就算條女點仆街都好 個仔始終係條女身邊
當佢上到庭個官判個仔俾佢 咁都係有排嘅事
而家佢咁CUT唒啲嘢 個仔真係訓街咩 仲講到咁錫個仔

我自己唔識小性奴，但條女擺明處心積慮寫一大篇野要搞死佢

我自己唔識條女，但條仔擺明處心積慮迫條女

理性？邊撚到理性？
中立？邊撚到中立？

有份夾我搞

又幾時變咗黃屍

人地明明係藍絲

tl;dr

小姓奴呢條垃圾仲乞到食

仙人
原來黃超林已經4年前

唔好覆條賤人既打手啦
打手最叻係咩呀？就係話自己唔係打手呀

唔推撚到你仆街真係唔撚得 fb ac隨手都開到十鳩廿個 睇你del得幾多次 開多幾十個直接貼落fb page到唔係comment

覆
個個post都要小氣奴比錢㗎

先下手為強，割蓆

呢條仆街真係要推！

哈哈，大家同類都搞，真係估佢唔到

屌你個閪仔 大家一齊埋堆屌鳩條傻撚咪幾高興 係都要係閪到理性分析

唔知佢公司D 靚女打手幫賤上司屈前妻係咩感受

定個個都係M底鐘意比個淫賤上司玩弄

不如估下圖中幾多女同事比佢食過

做女人真係唔好經濟上完全倚賴男人
個賤人俾幾千蚊當自己係皇帝呼呼喝喝

外面d傻西又冇腦
睇故睇上床 on撚9

又人話作野詆毀

係咁DEL

性愛短片呢？

無法瀏覽此頁面
你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

今次重唔捉到正

屌5000蚊安全網仲要講到自己皇恩浩蕩咁
唔睇以為佢比5萬蚊咁撚大牌
呢條臭鳩真係快撚啲收皮

推到呢啲廢柴仆街

做得好
不過你唔係去左日本傾av咩

今晚guru班員工係咪要OT做打手

頂 當年有份狙擊
仙人

聽日下晝上機 不過去到月球我都照搞到

我好奇條撚樣知道條女知WhatsApp對話時
佢第一時間係會諗條女hack佢部電話
係咪條女係呢方面真係有知識
定條撚樣太敏感屈得就屈

當年我pm佢，佢話佢都好唔妥黃超林同蔣薇
原來又係扮野

呢班「作家」個個都係咁撚鳩屎
小姓奴當年隊黃超林係咪因為人地冇請埋佢去天上人間叫雞？搞到懷恨在心

佢冇講錯喎，所以咪夾仙人搞囉，但又話佢地好老友嘅？即係點？好亂呀

黃超林又係世界盃時期搞
今次又係

我覺得每次都係大約書展前一個月搞，呢班人真係無得頂

講咁多做乜春？交往中女fans (估喺佢fans, 夠就手）相呢？咁尻多字d whatsapp 睇撚死人咩。

喺爆就爆多d 啦大佬

不意外

其實食女唔難，網上好多妹妹仔都好傻好天真

高登講故台 (出名作家, 連台主都係...) 都食過好多女

都唔係咩大新聞啦

做得好

跪求性愛片

食女fans個個唔係姓蔣架咩？
我記錯？

btw lm

蔣薇 黃超林 小性奴
不用分得那麼細

5000蚊安全網
綜援

咩念在夫妻一場比個仔留你身邊，講到扔個仔比前妻湊係恩賜佢咁

黃超林係騙財騙色
蔣薇最大問題係包庇黃超林同成日陰啲陰啲維穩
小性奴都係隱性藍屍，同埋佢係結咗婚都照搞女人
真係唔想睇住呢啲人榮華富貴

飛人

睇翻佢IG，應該似係有咗先結婚？

唔知邊個岩邊個錯，推左先等整合。

覺得男係唔啱 但女嘅都唔係善男信女
仲有個奶奶都係

十分鐘內答我!

黃超林二號
他朝君體也相同

5000蚊我屋企個賓賓都唔止啦
D語氣當正自己皇帝真係笑撚死人咩死乞衣
推到條賤種身敗名裂

等六道仙人放料
Guru員工今晚宵夜唔知有無得claim呢？

第一眼睇中女fans嚇得我
咁重口味

黃超林 舊名係 綜援新移民 ?

yes

綜援新移民 = 張飛人 = 黃超林

全部

邊個台主？

冇咩料放

嗰時已經俾一班高登作家口誅筆戈

巴打唔好話我地係盲反，疑點可以一齊討論下，又可以一齊推下po 先講下hack account

以上對話圖中好明顯見到小性奴前妻一早話左俾佢知有人hack account，小性奴唔記得唔好好管理佢d私人對話係佢自己問題。
再者，hack入whatsapp？你相信佢前妻係超級黑客定你咁唔信任whatsapp？前妻有提過係影電腦既對話圖，如果巴打有用whatsapp既話應該知道，whatsapp係可以睇到登入咗邊部電腦並可以隨時登出所有電腦。如果唔信任既電腦點會一直登入住？
所以我個人認為與其話佢前妻hack 不如話“佢身邊有人一直用某種方法實際偷睇到佢電話電腦，然後影相留底，再send俾佢前妻。”既可能性大d。
假設我以上打既野都啱，根據前妻所講就係前妻都唔知邊個hack，只係每過一段時間就有人send證據俾佢。(可能係佢媽咪，希望佢可以唸在親情份上俾夠佢媽咪15分鐘解釋 )

不過小性奴婚後有無偷食依家又的確係無證據，不如巴打開po撐小性奴，叫小性奴出聲明話自己婚後無偷食，佢前妻又無證據顯示佢有偷食咪清楚曬囉。不過我就睇撚死小性奴唔夠膽咁做

理撚得佢炒唔炒車 推撚到佢仆街含家隆

然後一間social media marketing嘅高層連咁基本嘅嘢都唔知
佢班客仔真係做晒水魚

Feel到好多打手想帶風向
靠Social Media搵食最尾個朵亦都因為Social Media而臭哂

現況係唔使擔心兩母子 已經有埋相應嘅人幫手

繼續推就足夠

母子加油啊好多人支持佢地
仙人呢件事經你理解後可唔可以話比呢到巴絲知
有無抄車餘地

咁撚耐都仲有人中招?

咩
黃超林單野四年前啦

仙人 推

冇 安全過飛機

呢啲男人快撚啲死鳩咗去算數啦，講到大仁大義咁，快啲去仆街啦冚家剷。俾著我就算做雞都自己養大個仔費撚事俾個仔跟著啲人渣長大成為第二件人渣

當年整哂街招貼到周圍都有

推到佢仆街為止

中間紅衫對上好正

仙人 要保護好二母子呀 小性奴等等又兇鳩佢地

呢條友係好黑人憎
係fb page啲用詞遣字都係串柒柒

唔用自己名氣去食女就on9啦
加上佢樣又唔差 又有才華 又有d錢

仙人有無多啲野爆

等食花生

做男人做到咁小氣好核突

繼續推 唔好比佢停

遲下再爆多d料有哂整合嘅話，大家千其唔好去小姓奴公司樓下貼街招啊

條女好似係另一網絡作者，「x姐」？

仲有佢D客嘅公司樓下

仙人點解會幫佢地

講咁耐 有女fans 圖未

全公司冇得收工

一個累全家

係咪要幫腦細做打手

推 唔好比佢停

兒子生性病母

自從捧到有人出到書之後
已經變成垃圾堆填區

可能直頭係佢自己公司同事開佢部電腦影低whatsapp，有機會係性奴嘅老死但心裡面不和

喺囉，hello 冇圖好冇引

推到條人渣仆街

我都記得！果陣2條友都有出post互flirt
Post 晒合照咁
不過前妻應該唔是條港女

去咸group搵下

好多guru打手

咁既柒頭皮都叫樣唔差？
清你照鏡同自己比？

墨說好似撐熱青城

做打手幫條人渣粉飾太平既，小心收尾兩年
Karma is a bitch

三哥而家好似只係新年賀新春先出故， 依然好高質

無默媽都正

幫咪幫 冇得解

都唔知會唔會係佢自己send比自己老婆啊，搞咁多就係未玩夠

仗義每多屠狗輩
唔係話仙人你

而係話某d自以為寫幾隻字就好勁嘅「作家」

有咁ge可能，所以事主先唔想講出黎係邊個影 分分鐘係條仆街身邊好近d人覺得佢有問題先出賣佢都唔出奇

條友又小氣又燥會唔會上門搞鳩佢兩母子架

老實講，guru d 女都不錯

幾型呀

無新料都討論到咁耐

如果以上資料全部屬實，
即係仲有一個關鍵既幕後黑手，
一直將小姓奴既偷食證據、私人對話等等，
用匿名方式Send俾女方，而女方係未必掌握到佢身份既...
阿奴兄係Wtsapp表現咁嬲，係覺得女方一而再地侵犯佢私人領域，但如果前妻冇講大話，其實佢一路都係被動地接收呢啲資訊...

想解決呢件事，不如小姓奴去徹查下自己啲野到底點流出，又有咩人會存心由個老婆陀仔果陣就想破壞你地關係

咁撚柒
真係膠都唔想玩落去

破壞佢地關係係告密者？

似係個二奶send

唔講仲以為佢跟開唔知邊位大佬

都只係一方既對話，有幾可信？
又無其他女fans一齊指證佢，點睇都似係佢老婆屈佢

下！！！！！！！！！
我仲記得佢結婚時晌fb晒自己好幸福！

我上個post都講過
我估係小性奴d sp影比佢老婆睇
Facebook都話佢老婆會收到小性奴同其他女d做愛片同裸照
呢d唔係d女send仲有邊個
根本係d女比小性奴扑完又想激佢老婆咪咁做

OT O到咁夜 辛苦哂

除左隻眼生得柒小小
真心型架喎
加上夠高大...
大把女心心眼啦

小性奴比幾錢人工你呀

如果唔係偷食無限次，幕後黑手係邊個根本說呼之欲出
係咪偷食過邊個自己都數唔清

佢話啲相同對話係有超過十個對象
難道有個SP中有個大Boss掌握哂佢啲私人Acc&files？

算吧啦，呢個post唔屌埋一份就一定俾人話打手

啱呀巴打，快d支持小性奴出聲明自己無婚後偷食

哈哈，屌，你起下我底就知我做邊行，洗撚要賺le d錢

明明理性分析都話我係打手

5k，個細路n班學費一個月都唔止啦
呢啲仆街真係人唔笑狗都吠

有追過你故....
Btw 推到你仆街

fans圖緊係唔好咁快出
識玩就等佢回應咗先慢慢唧牙膏

乜都唔理 淨係睇佢咁樣對兩母子 做男人做到佢咁好肉酸

咁絲打有無興趣同燒山好嘢巴打一齊撐小性奴出聲明
btw，咩叫一方既對話，你意思係上面既對話係佢前妻自己send俾自己？

啱呀

做乜咁多真心

燈塔好似還好，但唔知仲有冇寫嘢

More 睇佢個樣都十足似猥瑣變態痴漢

請唔請人

點解要出聲明撐佢？
一方對話，意思係你地只係知佢老婆講出黎版本，根本唔知中間加左d咩，減左d咩，而且ps一幅圖有幾難？
可能佢老婆係痴撚線

過十二點包唔包的士錢？

個樣成個撚頭咁

你條死臭閪 望你 / 你屋企所有女人都係咁樣比條柒頭皮中出

通識補開Oscar Ma???

勸你唔洗再回啦，佢個形象喺兩登太差，你講乜啲人都會話你打手
Btw我支持佢發聲明嘅，真理越辯越明
但之前內容提及佢地遲啲有撫養權官司，呢個時候佢都未必會可以交代到

Unfollow左佢好耐，頂唔順佢啲態度貼廣告

雖然應該無人知你講邊個。但多謝你仲記得我喎。

剩係佢初一事件撐警屌本土派就抵佢收皮啦

屌你 隻手幼撚到 碌鳩都應該好幼

小性奴柒事回顧
一日之計在於晨？無人識你喎

會唔會就係啲偷食女
佢前妻佢個女人friend咗

燈塔做咩改咗名

推啊 我唔介意炒車

做人面面俱圓，基本上個個都想。

唔得罪人，同個個都有兩咀，大家對你冇乜壞印像，當中境界比世界仔更高，因為世界仔係會比人討厭，只係喺背後先講你咁解。但做人冇咩可能咁完美，你要知道好多事都有立場，而有立場就一定有對立。你要食哂兩家茶禮除非你收得好埋，保密功夫做得好好，如果唔喺你一定會變過街老鼠。例子有民主黨等黨派又想班後生追求民主嘅人支持，但又唔肯同中共反面放手一搏，結果政府又睇你唔順眼，市民又笑你冇撚用。

于日晨成名於高登，靠甜故上位，但係佢最近一篇所謂聲明當中見到佢自稱「已故高登仔」，亦都希望「從良」所以唔再寫甜故。其實寫甜故冇問題，只要你寫得吸引就吸引到讀者，一路向西依類題材咪一樣可以拍到電影。只不過可能而家人地自覺出名，要離地要清高，所以先同甜故仲有高登佢認為喺「低層次」嘅地方同題材劃清界線。

當佢「獨立」後又學民主派行溫和和平路線，即係我口中果種認為「就算面對坦克都要用愛與和平穿透對方內心，令對方心甘情願放低武器再跪地痛哭，然後大叫一聲媽我知錯啦」嘅人。可能佢寫故事寫上腦，覺得自己有咁嘅主角威能，或者覺得自己喺新人類大家都明佢個心點諗又可以互相理解。

正如我一開頭咁講，行中立路線其實兩面不討好，只不過于日辰身為作家，身為靠文字唔係靠政治嘅人，只要佢閒時出黎講下民主加油同支持香港人基本上班後生就會收貨。只可惜今次依件事佢又想食埋溫和派依條水路，結果搞出個大頭佛，最後仲搞到要寫篇小氣文出黎扭計博死忠呵返。當自知自己柒左，正常人一係自嘲一係深潛，篇篇于日辰仲要擺出一副「我柒左，不過我要屌你拎返個尾彩先，你吹咩」嘅咀臉出黎，其實佢好有做警犬嘅潛力。

古有呂布本姓呂先跟丁原後拜董卓，如今有于日辰脫高登抗甜故扮民主。如今香港三姓家奴，于日辰當之無愧。我已經冇寫佢娘親，冇提佢生活，希望唔會再傷害到佢同中國人一樣脆弱嘅玻璃心。

不過就算有其他女fans一齊指證佢，d女fans都有可能係做馬。唔知閣下認為如果要證明到小性奴有婚後偷食，應該提出d咩先有說服力呢

原來條淫棍唔寫甜故懶係轉型咁，但仲係出面搞女人

d女都衝埋去自願畀佢食架喇 點會企出黎指證佢

就算有埋淫照 咪又係啲女Fans強姦佢迫佢影 根本小性奴就唔會偷食

做打手係咪有錢分

前一句話無人證去證明個男既偷食 下一句就一口咬定話佢老婆屈佢 你肯定咁樣叫理性分析？
用你講法 而家未有證據證明小姓奴偷食 咁暫時假設佢無做過 但係咁樣係咪代表無另一個可能性 就係佢有做過不過啲證據未爆出黎？

下, 我改左好耐啦。上兩年出whatsapp 故果陣唔想人知我係靠舊名寫所以改既...
結果即刻俾人踢爆左...

睇下用咩方式食

綜陰新(aka黃超林/張飛人) 食到哄人打避孕針又中出即飛，好幾個Users上水指證佢攬炒

小姓奴(于日辰) sell才子深情

唔評論佢食女fans，但自己老母係老母，自己個仔既老母就唔係老母

咁多字...

仲有D咩夢？

其實有戀母情結、聽哂老母話嘅男人係唔應該結婚

小性奴你開幾多個acc 做打手都無用架啦

自己偷食仲有資格話憎死你

老老實實, 小姓奴, 奴母, 前妻
三邊都唔想幫

小姓奴 : 戇鳩仔未玩夠, 學咩人生仔結婚, 最後咪又係害咗個小朋友, 佢個仔大個咗睇到啲post真係心酸

奴母 : 私心覺得奶奶係史上最恐怖嘅生物, 再加上一個愚孝到極點嘅兒子, 殺傷力係可以勁過核爆

前妻 : 明知另一伴花心仲中個頭落去, 咁大個人要為自己嘅決定負責, 承擔後果, 最後都係害咗個小朋友

BTW, 追咗成晚post, 閃卡呢? 流出影片呢?

男人之家咁小氣
$5000 當正自己大爺
唔俾租生活費都做得出
就算幾憎佢前妻 為咗個仔好同生活都唔會咁樣做
根本就無心對自己個仔好

條友最識扮嘢
當初用高登上位後
自己用facebook keep 人氣 食咁多女
肯定有食過人妻或某大人物啲女啦 得罪人啦

終要為自己做過既事負責

呢種孝子會覺得老母係聖人, 絕不會犯錯

又一隻打手

無人講過劏房月租幾錢喎
除非你係本人，小器奴
俾少少話自己落保護網點點點，好核突

小性奴一定有Mon post
比個5千以為自己係大爺
做人老豆仲偷食？改名叫大仆街算吧啦

啲打手唔好以為各打五十大板就過倒骨

佢最愛佢老母 跟住佢自己
但唔明點解個女仔會咁傻
仲同佢結婚生仔

裙腳仔10個有十個都係大仆街

有無另一句呀
一唔啱聽就打手
紅衛兵咩

燈塔都喺到食花生

而家無得望返轉頭
睇吓仙人之後會有咩料爆

睇呢個post就知請咗幾多打手

原來唔幫女事主講說話=小姓奴打手

其實你班小朋友有無諗過會教壞班無知00後小朋友

特別係啲小妹妹, 以為任性去愛就係岩, 驚天動地去愛一場先不枉此生, 反正就算出事, 上網討拍一下, 實有大把人保護弱小婦孺

改咗=無改，一起底就知啦
講開又講，小姓奴係高登都幾多分身，次次有新故都係用新ac 然後秒速俾人踢爆

返通宵有無得補假？

呢到係兒登, 係咁上下質素

仲諗住apply呢間

咁你就錯了，竟然話連登保護弱小婦孺
呢個po 係少有地無人話個老婆係 g
純粹因為有人更乞人憎

認同你
不過呢度係連登

依d咁嘅垃圾都叫作家 寫d野完全冇益，快d收皮吧，男人老狗小撚器到咁真係好肉酸

撐過警嘅唔會有好下場
小心駕駛Group個Tina
Bomba
今次輪到小性奴

係我自己柒左...
佢多唔多分身我就唔知喇... 連登個account 我都係托朋友幫我開架唶...
btw 凍檸啡我認得你

有班人想將d罪名轉嫁去告密者同個老婆度
證明到告密者係邊個都唔代表小性奴屌女fans呢件事係無錯喎
只係攬炒咋麻
不過咁撚夜都要留喺公司ot真係辛苦晒

搵工第一戒，send cv前要先起底，起碼要睇吓佢同一個post要隔幾耐請人，唔好懶

有朋友叫錯佢做小性奴然後俾佢block咗

無叫，叫得好啱

呢樣野係男人都會做啦, 好正常

可能班打手在家OT, 做足24小時義工

香港老闆閪是常識吧
更何況係自以爲好撚紅嘅網絡紅人

你係返邊個office?

食屎啦 5千蚊 屌你老母咩

個心過唔過意得去 自己揸靚車 個仔要住劏房
就算有幾憎個前妻 見到佢依家咁既情況 係男人都會顧舊情 照顧下啦
仲要係條仆街鳩痕搞到離婚 唔撚幫都咪撚出聲啦

男人之恥

點解條垃圾到依家都有人支持?

喱個真
睇開開佢啲文
真係好中意報仇

小姓奴同幾間公關公司d阿頭都好熟，成日一齊去玩車，有打手幫佢係討論區引風向唔係新聞
我以前條女係佢其中一個fd條team

得罪講句無擔心過

我只係想推到小性奴仆街咋

出軌係最大罪
無羞恥心仲鬧返老婆
食屎啦 我覺得以前睇你文share d仆街男女 原來d例子就係你黎

以前fans

而家識得寫字都可以叫自己做作家。

金庸講得好：「人可以風流，但不能下流」

倪匡、蔡瀾呢D真才子、真作家，年青時都係風流成性，玩女玩到癲，但人地玩還玩，都會玩得有個譜，最起碼出面玩完都會照顧好自己配偶。

呢條友玩到拋妻棄子算，比得嗰幾千蚊人地兩仔乸，仲扮撚晒皇帝咁話「安全網」嚟威脅人？
我係男人睇到都戥佢肉鳩酸！

(咪撚話咩個元配老婆都係有機心。條麻甩佬中出得人、結得婚，就預咗要找數架啦，仲要唔係人帽你、係你帽人！個元配就算真係有機心要造你一鑊杰、鋸你一頸血，你都無得出聲啦！)

過幾日你班撚屌撚記得佢咩
人地繼續屌閪， 幫手埋單啦毒撚們

有冇人可以cap佢ig最新動向嚟睇下

失撚哂望 好心寒

兒登仔得鳩閒關心佢地
講幾句攞個正義光環
之後繼續等流出食花生啦
于日辰寫嘢同個格一向得罪人多
大把人等佢仆街啦

驚死一係就唔好嘆無套中出

劉明一身蟻

d女fans當佢神咁拜
點止無套 屎眼都屌埋啦
然後又係毒撚埋單

講緊係條撚樣個老婆，仔都幫佢生埋嗰個。

成個forum唔洗要啦咁
連登唔係服務你一個人既
唔想睇就走
無人在意你唔該

嬲

仲好記得條撚樣係魚蛋單野嗰晚出左個鳩post，比人屌到反，仲block左唔知幾多人，由嗰刻起對依條撚樣好反感

贏国人真係特別鍾意各打五十大板

最好笑係，小姓奴本身就係單親家庭長大，依家又搞到自己個仔咁，真係唔知佢個腦諗咩，單親家庭長大唔係更著重家庭咩？仲出去食女fans?比佢食嗰d女都冇腦

睇嚟要開多10個8個post

唔係太有興趣想知，只係想睇裸照，流出未？

做男人做到咁死撚左佢啦
睇見都覺得肉撚酸

快撚啲推到佢仆街

想問離婚一定要比瞻養費?

又爆Facebook Unlike潮！曾創作【壹獄壹世界】小說而被拍成電影的高登作家于日晨（筆名：小姓奴），對於2月8日晚於旺角爆發的小販衝突有感，在其Facebook專頁發表「錯不在警察」的言論，指「啲網媒可以講到好似班警察無理暴力執法打到手無吋鐵嘅『市民』頭破血流？」，全文如下：

有仔女一定要啦
法律保護女人

諗下點幫女主角

呢條小氣狗都有今日
識寫兩隻字俾班垃圾睇就叫自己佢家

班女fans無人出黎講？甘心俾條pk食完即棄？？

分享點樣出軌？

等睇流出 睇下小性奴有幾多小性奴

屌佢 而家3點係佢fb留言比秒刪+block

唔撚洗訓架佢

佢ig : onedayopenfromtheson經常主動dm女fans
一定食唔小

又黎料？

除左第一個 下邊班女fans真係你食埋我嗰份啦，如果食下邊嗰班食到拋妻棄子，我真係服撚左佢

好多fans都係學生妹
成日主動撩鳩人
究竟佢呃咗幾多個處

sor
一睇以為係Mannxx入面個霍哥

傻撚一名。

成隻保險狗咁都呃到女

樣好柒 邊忽有才華？睇過

好想屌呀

屌你老母玩哂啦

佢講野真係好厹feel

厹得黎D女又受
個個真係當佢神咁拜
你老味我要學寫故

啲女fans 好心唔好咁撚蠢啦人地當你免費雞咋
我以為枝筆要去到林夕個啲lv先可以食得多女，原來咁撚樣就會有女送上門，門檻咁低

係咪向shitty搞果個分享會？

魚革之後我一路等睇呢隻文妓幾時仆街

好想叫張飛人同蔣微講兩句

呢班女fans真係on 9到無人有，條友又唔係靚仔高大有錢，更加唔係咩大作家大才子，咁都肯擘大個閪俾人屌 btw 打手死全家

分分鐘佢有份send d 床照俾女事主

有冇多d料？

連仙人都係度，會唔會又貼多次街招scan QR code

個post都推得幾慢

繼續推到有2，麻煩出個整合post

係咪爆左閘

偷食唔撚緊要 仆街咁對前妻 係唔撚係男人

五千講到皇恩浩蕩咁

yours sincerely

同佢影得相合照既女女
可以自動當同小姓奴屌過

push until he die

訓咗無追，依家咩環境

不嬲都唔覺得呢的所謂故有咩好睇，都唔明點解咁多女鍾意

佢的故有咩咁吸引你？真心問
重要搵佢簽名
其實有咩咁好睇？

幾億精

唔好推

做男人真係爽yy
發達之後可以周圍溝女

條柒頭成晚冇瞓喺度秒del d comment

就快1001, 搵人整合番好d資料再開post 2啦

推到佢仆街 今次炒車都無所畏懼呀！